【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

由六月戰鬥到今日，你可能好氣餒、好氣憤、好疲倦。

但係我地一放棄，一輸就係輸十年甚至成個未來。

為你自己，為你下一代，學界同攬炒團隊懇請你放下和理非、勇武分歧

今個星期五夜晚8點，一齊相聚喺遮打花園，出席8.16 「英美港盟，主權在民」集會

我地希望下面依段宣傳片可以為香港民族打氣，一齊戰鬥落去

光復香港，時代革命

8.16見

一陣見

大家今晚見

推

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

一路排隊撳錢一路推post好嘛

(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？

ok ah...多人排？